究竟去剪頭髮俾唔俾貼士好？

是咁的
小弟就幫襯開一間沙龍年幾兩年啦
價錢算中等 150蚊上下
咁都係因為個髮型師剪嘅啱我心水先繼續剪
雖然都會有失手嘅時候 不過大部分都ok
唔似某d髮型師咁好似聽唔明中文
講真啦 一個人同你剪頭髮 佢有無用心去做呢件事
你係會feel到嘅 我感覺佢每次都好俾心機去剪
所以我每次走果陣都會俾20蚊落佢手度當鼓勵

利申 做過服務業 明白一日企咁多個鐘好辛苦
有人俾貼士真係好開心

俾少少當鼓勵 對大家都有好處
俾咩啊 埋單份錢包埋架 你估60蚊QB啊

剪得好會比 剪得唔好唔會

推

pish

有多餘錢咪比、無咪唔比
如果剪個頭剪得好唔好、係同比幾多貼士有關
建議你轉過第二間好過

所以一直轉 直到遇到呢間

覺得掂既又俾得開心既咪俾囉
我通常洗頭師傅各50

洗頭 同 師傅 各50 咁未100

但係我果間d洗頭妹洗得好hea